半山維港景一d 都唔好住

全部向北，濕氣又重

拿即係咁，有得住你住唔住

身份象徵，你估真係講好住？

真正有錢果啲住南區lo

有錢人開重型抽濕機*24小時

連登仔話公屋係最好住，你見公屋唔起喺半山維港景地段就知呢d地方好極有限

無地鐵係死症附近又無乜茶餐廳，都唔撚知點生活

番中環都還好，好似我咁番葵涌既倉都唔知點番

同鄰居既關係都唔好
唔似我住公屋咁 可以坐係門口同對面屋傾計

香港大學站

唯一一個地址係Mid-Levels既地鐵站係西營盤，
薄扶林道不屬於半山

住得個啲都有車啦
仲地乜撚鐵...

你見林鄭八達通都唔識拍就知

得罪講句，住半山點會返葵涌倉

屌 笑撚咗

屌你啦，我唔係執倉，我係主管，睇住人執架ja

我舅父日日衝去粉嶺打golf
睇你有冇心

淺水灣唔係有golf打咩

入唔到會

1Q打咗粒波去粉嶺得唔得？

開冷氣濕乜鬼
你估要開度門扯風咩

btw 樓上話無公屋 勵德邨都係東半山維港景嘅

唔係人人生活都只係茶餐廳，我嗰到有成十間八間茶記都好少去幫襯

其實要上到好高先好住，唔上唔落嗰啲好多都係樓景

咁赤柱 山頂啲別墅好唔好住呀